{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008019",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002030638?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 쉼표펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 チェックインとチェックアウトの時間に注意してください。 さらに、予約のお知らせの中には追加料金案内に関する事項があります。 基準人数を超える場合、追加料金として1人当たり10,000ウォンを支払わなければなりません。 この料金には乳幼児も含まれています。 また、ご利用前の必須確認事項としては、全客室では調理が不可能であり、バーベキューの利用も制限されています。 予約したい人数にも注意する必要があります。 最大人数を超えるご予約はできず、ご予約人数を追加または減少する場合は、事前にご連絡いただければ、お部屋の寝具や備品の準備に役立ちます。 また、2室以上の団体客室を予約しようとする場合は事前協議をお願いします。 客室内には個別の火気用品、バーベキュー用品、ろうそくなどの持ち込みが禁止されています。 また、無分別な娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為は、他の客室の疲労感を与える恐れがありますのでご注意ください。 個人の安全管理と客室内の財産に対する責任は個人本人にありますし、客室使用後は整理と分別をしてください。 ペットの同伴入室は不可であり、満19歳未満の未成年者は保護者同伴の場合のみ入室が可能です。 客室内は禁煙エリアで、喫煙は指定された場所でお願いします。 最後に、客室利用に関する予約及び利用時の注意事項に関して、予約の重複、予約の変更、予約のキャンセルなどの場合、協力会社の規定により手数料が発生することがありますのでご注意ください。 また、予約時に追加人数料金が決済されない場合もあり、最大人数を超えて入室する場合には入室および払い戻しができません。 レイトチェックインの際には事前にご連絡ください。 業者の物品の破損や紛失は本人が責任を負わなければなりません。 ペット同伴で入室できるのは専用業者に限られ、事前に予約した当日はご利用いただけない場合もありますので、ご確認ください。 また、保護者が同伴しない未成年者の入室は不可能です。 予約をキャンセルせずに使用されていない予約の件に対する払い戻しはできません。 付帯施設及びアメニティは、業者の状況によって変動することがあります。 ご利用の際にはたくさんの特典があり、駐車可能で海水浴場が近くにあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加料金案内に関する事項はありますか？",
            "answer": "予約のお知らせの中には追加料金案内に関する事項があります。基準人数を超える場合、1人当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "調理やバーベキューはできますか？",
            "answer": "全客室では調理が不可能であり、バーベキューの利用も制限されています。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える予約はできますか？",
            "answer": "最大人数を超えるご予約はできません。予約人数を追加または減少する場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "火気用品やバーベキュー用品の持ち込みはできますか？",
            "answer": "客室内には個別の火気用品、バーベキュー用品、ろうそくなどの持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットの同伴入室は不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "満19歳未満の未成年者は保護者同伴の場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "宿泊客室内は禁煙エリアです。指定された場所で喫煙してください。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルに手数料は発生しますか？",
            "answer": "予約のキャンセルや変更には協力会社の規定により手数料が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインは可能ですか？",
            "answer": "レイトチェックインの際には事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "業者の物品の破損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "業者の物品の破損や紛失は本人が責任を負うことになります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で入室できる場合はありますか？",
            "answer": "ペット同伴で入室できるのは専用業者に限られ、事前に予約した当日にご利用いただけない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルせずに使用しなかった場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "予約をキャンセルせずに使用されていない予約の件に対する払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設やアメニティが利用できますか？",
            "answer": "付帯施設及びアメニティは、業者の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "ご利用の際にはたくさんの特典があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車可能なので、車でのアクセスも便利です。"
        },
        {
            "question": "海水浴場は近くにありますか？",
            "answer": "海水浴場が近くにありますので、海水浴を楽しむこともできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 712,
        "QA": 649
    }
}